小妹怕怕

落雨了

幫我擋雨未

怕你條毛

保護我未

唔好逼我

雪梨茶麻麻地

快點攬我

我都麻麻地廢青

我都麻麻地東瓜

唔俾

摺埋收皮

收你皮